其實喺港鐵揹背囊阻住人有咩問題?

香港有自私之都嘅美譽 充滿各種各樣自私之徒 只要自己方便就得啦 人地唔方便係人地嘅事 厚多士去理人地嘅事係唔啱架

例如行街 香港人撞到人十居其九都當冇事發生 但比人撞到就問侯人祖宗 實際上咪就係唔夠人撞咪得把死人口囉 你唔夠撞 點解唔避?
呢個道理可以引伸到背囊阻人 你唔夠人撞 怪得邊個?

然後搭車大聲講電話 講果個唔會覺得嘈住人唔好格 最緊要自己講得爽 我試過叫佢細聲d 仲比人屌番轉頭 話邊條法例唔比人講野? 所以而家後面有人大聲講電話 又坐得近我 我就開爆手機喇叭對住佢打機同播歌 睇下邊個嘈啲囉
呢個道理可以引伸到背囊阻人 報警話我阻住你呀笨?

之後喺霸位文化 我坐喺度先 成將枱都係我架啦 你冇位你嘅事 就算你食得快過我的fd黎到 我都係唔比你坐 死話有人
呢個道理可以引伸到背囊阻人 我霸左個位 鬼叫你霸唔到?

跟住煙鏟 唔洗講大家都明呀可?

由以上種種傳統文化可以睇到 比人阻係自己cheap 關人乜事呢? 社會從來都係弱肉強食 霸權主議 你霸唔到 嘈有咩用? 不如諗下點霸凌番人地好過啦
人人為我 我為人人
人人為我添煩惱 我為人人帶來禍
一齊發揮香港自私精神啦